Dat is _schip_;--vlakte als kan worden.--nu voor de crème.
Maar ah!
United, (_verkering_, u weet wat achteruit hebben gehad!
Man's prat kracht en vrijheid, allen zijn gevlogen.
De heer van de aarde en de zee, hij buigt een slaaf en vrouw, mooie vrouw, regeert.
